坐小巴都隨時會被批鬥

雖然好似係old news
但到底係咩玩法？

叫政府班狗賊讓位先

好on9

（滿座）我落車比你坐

小巴讓座

真正有心讓，就算落車都要讓

班無腦公務員又想搞乜鳩

遲d的士都要讓座咖啦

就黎成個香港都讓埋出黎

留名睇政府推出長者兩蚊撘的士優惠

小巴讓你老母座

司機：我落車比你坐呀

留名

根本想分化年青人同老人

建議香港一眾廢青學習印度人掹車邊

認真咗。咪讓近門口個單丁位/孖位，方便啲「受讓人士」上落車，唔駛坐到咁入。

你要個妹吓妹吓磨到車尾坐，落車又妹返上車頭，司機又唔敢開車，咪盞玩鳩自己

遲d你條女，你d錢都要讓俾d呀伯

老嘢搭咩小巴啊

個日比個鬼婆話我做咩坐關愛座，我好比心機同佢講關愛座有咩問題，最後佢走左

小巴點讓呀大佬，有得俾人企咩

都已經俾2蚊
你班撚樣係要番放工時間同人迫
一架車就得果16個位
我唔撚屌柒你都已經關撚愛左你班垃圾啦仆街
仲想我俾個位你坐

得, 寶福山個位俾你囉俾俾俾
失頭對上就有大脾